周國賢仲間

而家網上搵到果啲歌list係咪真
好似有啲伏